同朋友去居酒屋 想嗌Asahi但講錯Arashi…

店長呆咗 我再重複一次arashi…

A shit

之後呢

答：arashi ~ for dream

我平時講開hasaki

都試過……

我上次叫asahi比個店員笑，後尾問返原來係讀asahi唔係asahi

asa hi?

Ar as hi

第一次去食shisha讀錯sushi啦有幾咁閒..

我平時叫開yasaki

你唔係隔離緊（？

有d驚驚地

有冇發燒

haha ur so funny

希望冇事啦

Why no sake
自從比嘉士伯代理後Asahi is shit

有次叫錯sake做sake(for fuck's sake)

咁叫choya梅酒有冇叫錯choa梅酒....

有點掛住choa了

噏乜春呀你

我明 佢讀錯asahi 應該讀asahee

Ashi koki

你到底講緊乜撚野？

好多新會員

櫻井翔代言

中就r上去

sis

叫開 朝日

要幾錢先買到一支arashi...

好多年前返大陸做野，去左間壽司鋪食飯，叫個侍應拎支asahi比我，佢轉頭拎左樽wasabi黎

滑起來 通通給我滑起來

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠈⠉⠉⠙⠿⣿⣿⣿⣿⣿ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠹⣿⣿⣿ ⠄⠄⠄⠄⠄⢐⣲⣿⣿⣯⠭⠉⠙⠲⣄⡀⠄⠈⢿⣿ ⠐⠄⠄⠰⠒⠚⢩⣉⠼⡟⠙⠛⠿⡟⣤⡳⡀⠄⠄⢻ ⠄⠄⢀⣀⣀⣢⣶⣿⣦⣭⣤⣭⣵⣶⣿⣿⣏⠄⠄⣿ ⠄⣼⣿⣿⣿⡉⣿⣀⣽⣸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡆⣀⣿ ⢠⣿⣿⣿⠿⠟⠛⠻⢿⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣼ ⠄⣿⣿⣿⡆⠄⠄⠄⠄⠳⡈⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⠄⢹⣿⣿⡇⠄⠄⠄⠄⢀⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⠄⠄⢿⣿⣷⣨⣽⣭⢁⣡⣿⣿⠟⣩⣿⣿⣿⠿⠿⠟ ⠄⠄⠈⡍⠻⣿⣿⣿⣿⠟⠋⢁⣼⠿⠋⠉⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠈⠴⢬⣙⣛⡥⠴⠂⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

sesame 讀錯 sashimi

我都想要枝Arashi

you are my soulsoul

試過叫greek yogurt
叫左jeek yogurt

俾支大青我！

十幾年前喎

當事大野智做勇武一定好撚正

拉

點解d人成日叫阿沙兒。。。